有冇人成日醒瞓

已經連續兩晚醒瞓
瞓八個鍾都係有意識 淨係合埋對眼
起身嗰吓又好精神
下午三四點開始有啲亢奮
夜晚八九點開始攰
瞓嗰時又繼續醒瞓......
有冇人試過 想瞓覺返覺好可以點做

Help

Ching 試過?

試過，你可以去做睡眠測試

腎虧姐

冇試過夜尿wor

做完運動
打埋飛機
想訓唔到10個鐘深度睡眠都難！

我都係 好鬼辛苦

最神奇係起身嗰時好撚精神 好似第二日去玩瞓唔着咁

我明白咁樣有幾辛苦
仲要越瞓唔到就越大壓力要瞓著 因為聽日要返工
不過我好過你就係我第二日通常就瞓得返
有諗過原因可能係
1.壓力太大,瞓覺前太多野諗
2.成日臨瞓前關晒燈玩電話
3.太夜攝入咖啡因(所以我lunch time後連茶都唔會飲)

瞓覺真係好重要

呢兩日係有飲咖啡 今日冇飲睇下點

我係由起身到夜晚都好攰
但一瞓落床就好精神
好想扑暈自己

之前冇呢個問題喎 係幾日前打機打到三點幾先訓 唔知係咪打到太high 嗰晚開始就瞓唔着

咁又真係慘啲